起來，做個情操高尚的人民。

起來，做個情操高尚的人民。

你阿爸係哥斯拉 你呀嫲佢心理變態

中國牛肉有毒，啲藍屍攞佢做早餐！

林鄭日日做on9 show逼啲人爆嬲